去英國開餐廳有冇咩要求？

是

唔可以氣炸

唔可以請人做打手

要識上reddit用英文開是靚晚po黎宣傳

要有錢

唔可以整 定

唔可以好食

自己做老闆出post宣傳 再話自己中立非打手就得

搞個牌好麻煩，直程唔想比你搞咁
最容易都係直接頂一間黎做
呢啲我都去英國個時聽個老闆娘講
佢自己就係嫌煩，頂一間黎做算

要令到顧客喉嚨c服

直接頂間鋪黎做等於買左間鋪？

差唔多啦，不過本身租鋪位個啲應該唔洗買埋塊地
但就真係要買咗間鋪，同埋我見住佢轉手
佢連個鋪名都無改到

Thyme 百里香 樓主請唔請樓面

記住good job

要上過Hell's Kitchen

請洗大餅師

d 餸名唔好改咗長

唔好煮得咁好味
會做爛市

樓面廚房全部請TB

要有春卷

唔好炒蛋
英國多雨落

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

是靚午呢

唸住叫BBQ定百里香

Hihi

Barbecue Thyme